會唔會有人咁啱都係美國交流緊可以一齊去旅行

黎緊12月就完sem
想聖誕去加州迪士尼同埋係美國倒數
睇下有冇人可以一齊去玩

in Washington DC now. feel free to join to NY

你會唔會係ny倒數

未plan。可以諗。有冇tg?

Ny倒數團

blue_sky1020

有興趣啊😂

樓主係邊到 state exchange緊？

NC呀你都exchange緊啊？

Duke?

Wilmington

我係賓州

你完sem會去邊啊

不如開個grp啦

Tg eastcoastbuddy

我未讀完，會繼續留係廢城

邊個想聚 留tg啦lol

屌西團

喺CA 不過聖誕後就走

push

自由行？

黎緊31號會去vegas倒數計時

倒數

exchange

push啊啊 咁少美國exchange架咩

vegas好似都幾正咁

NY倒數要一大早去到搵位 會凍撚到仆街 （凍撚過雪櫃冰格）

聽人講仲要包定尿片去

係FL

畀人困住咗喺CA
冇朋友又冇車邊度都去唔到

FL正 可以去disneyland

聽講CA d交通都好唔發達 我都無車真係玩少好多野

15年試過 畢生難忘

剩係無roadtrip都玩少一半野

LA交通最差，世界知名
淨係去downtown都塞你半個鐘
未計本身車程

6點出車食飯 10點先番到屋企

有冇人係sf

有 灣區谷你入左未

我都係 想搭public transport出去啲站又唔就腳

搞到我都好想去 知唔知LA倒數正唔正

樓主想去邊？ 我聖誕想出去玩 但係諗緊去Seattle LA定係其他地方

邊間

我

冇入

仲讀緊啲19 college
都唔知幾時先上到U

transfer好易 加油

thx 希望快啲有車
到時出嚟食嘢又得
又可以周圍去睇下

冇車搭巴士會想死 搭bart又唔平
我sf都冇咩野睇

邊間cc